認真一問 香港定學業？

香港依加戰亂 但我手頭上仲有幾份project要交 又有quiz
我應該點 我啲groupmate好似已經做緊
但尼一刻真係無心情做 又要話停課 功課 pj exam又要繼續做 我屌佢老母
利申: 其中一間u

香港只得一次機會
書幾時都有得讀
自己諗

why no both? 左assigment右twitter, 早寫文，晚就唔講啦。 學生同香港個責任都負下，除了好似兩大單野咁。

長期抗掙，要同中共鬥長命
比起功課之外自己情緒都好重要！
心情差大家都有，盡量令自己放鬆下先啦。
放鬆後條路慢慢就行到，
船到橋頭自然直
加油

我明…好羨慕其他人真係可以照舊做普通學生，但我個心真係覺得好唔舒服
如果大家肯放棄，我真係唔介意全部F

唔好，讀書讀到係你自己，第時出黎做個有影響力既人，成效可能仲大

完全明白，真係好麻煩
一啲心情都無，完全唔想做
唔明點解我啲groupmate仲可以擺咁多心機落去，理大打仗嗰幾日竟然仲催人快啲做

功課照做夢照發
不過真係好chur
最chur嗰啲係gpmates
唔明點解可以做得咁快

訓少啲都要做
罷課不罷學

借post

岀到嚟返工仲慘 個個同事照返工 你罷工會比人歧視

代做幫到你

學業 香港可以唔要 但學業可以幫你以後移民

一日咁多核彈 做文宣都做唔切啦
仲做功課

利申停咁多日課 功課冇掂過

罷課不罷學

做係要做 始終係gp pj 唔明啲gpmate點解仲咁港豬 自己做pj 人地就打仗

只係冇尼個心情做

最慘好似得自己咁 其他人就努力gp pj asm

東大?
唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

咪臭系 啲人又中意返工又中意返學做功課 dllm

佢地唔洗發夢緊係快啦

唉我都係咁諗 雖然我唔想做 但Grp prj唔做好似會影響到人 跟住就乖乖地聽話做

一人一part 好難代

Last week 逼到黎

係 為有deadline fighter